恭喜官塘人今晚有覺好瞓！

屌你老味終於唔使再伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏

負評=外區人

咁中意訓做咩唔長眠啊

屌你老母臭閪試吓凌晨兩點仲有直升機伏伏伏伏伏吖屌你老母臭閪

d on9 無腦港女

因為佢一個做d 無聊嘢影響幾多人

點解復復復

你講到你唔使訓咁

你係咪痴撚線😂
人地話有覺好訓就叫人長眠
邊有講過話好鍾意訓

足足24小時有直昇機低飛，嘈撚過啟德年代九龍城

樓豬黎生嚟，聽日返工集中唔到精神，邊個死都好，咪阻住番工

大家體諒下

啱

屌你老母
Blocked

原來個山係觀塘? 以為郊外添

食屎啦冚家剷又唔係嘈住你

五毛狗唔好扮香港人啦

其實咁大個人
自己有責任控制番個風險
個幾日應該係微微雨
係樓主個標題賤姐
RIP

你老母係咪長訓緊

直直直直直直直直